呢排藍絲氣焰點解咁高漲

區選完死狗咁 證明自己先係少數派
呢排又返生 抹黑醫護
我地呢邊係咪要其人之道

鬧醫護嗰班係少數派入面嘅少數派好多藍絲已經屌緊政府啦

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借個位

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

吹牙

之前蘋果立場出post，黃藍佔比73 64咁上下
而家差唔多係82 91

臨死前果啲迴光返照

唔覺得高喎。。。

留意中共文宣，網軍不嬲係咁

但撐政府人士好少人和應

熱心參與政治既人之中我地係多數
但全個香港黎講黃加藍都係小數咋
大撚把港豬
好多平時會屌人暴徒搞事既都唔會做任何實際行動
包括去投票甚至share假新聞都懶
需知道黃係唔可能唔去投票，白票撚就算鳩掃啦
因為技安打大雄你唔幫大雄係等同幫技安
所以200萬人以外既一定係藍，只有程度不同

因為最大聲嗰班往往係最冇腦最on9嗰班
就算死人冧樓中國覆亡都唔會改變立場

一般藍絲已經收晒皮
淨返個班深藍腦殘唔洗理

因為五毛助攻

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

迴光返照

近排多咗花生食，加上手停口停，冇嘢做咪上多save hk救世界囉

唔好輕敵, 中共港共黑警日日送子彈一定要繼續開火

林鄭根本判斷100%正確 拉哂你班垃圾就得 因為你地惡唔出咩樣

5個月前答左你

到今時今日 仲係大部份人唔識政治

新口號 香港人!抵死!

鬧醫護嗰班係紅加藍啦

網上面有幾多真係香港人丫
不過我地都要多啲係社交平台表達意見
唔好成日喺度圍爐

高???
咁多回力鏢喎
佢地就黎癡架喇

因為最深藍的係咬長俸,綜援班老仆街
班人最撚得閒

但迴響幾大

係好撚多五毛出黎維穩

其實香討班撚樣係大陸人, 一早有人踢爆

中共係調左全廣州五毛維穩